[傷亡報告]唉,買德國同巴西加埋輸咗成1m

點算好,差唔多成個月人工

一個月有1m人工

我都輸左100...
唉

成球野噉玩，上等人

成百萬個月 唔撚驚啦

贏左5蚊

輸左一仙姐唔洗驚啦

又1m

諗住重槌巴西追返德國啲數,唉…

咩工一個月成球嘢